覺唔得覺前鋒入波慶祝好on9

入球得分係前鋒既責任甘都要慶祝真係over左
又唔見後衛解圍一次又慶祝

都係籃球好
入完波冇表情
右手高高吊係半空

球員入球同郵差派信一樣係本份

你會唔會見郵差派完信會慶祝

特登拖下時間俾啲莊計番即場賠率

冇錯呢個係前鋒同郵差嘅職責

（我都唔記得係邊個傳奇講呢句）

不過

郵差唔會有分輸贏 ；足球比賽有輸贏

人波+贏咗人就梗係慶祝啦

巴神講

個位傳奇講完就收左皮

呢個似

個畫面

郵差馬龍

巴洛迪尼

Balotelli: “When I score, I don't celebrate because it's my job. When a postman delivers letters, does he celebrate?”

未入已經慶祝定